{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 281,
                        "content": "教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 491,
                        "content": "教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 575,
                        "content": "教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 873,
                        "content": "教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教育研究経費委員会",
            "salience": 0.12689655,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 134,
                        "content": "副研究科長教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 314,
                        "content": "予算委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 524,
                        "content": "予算委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "副研究科長教育研究経費委員会",
            "salience": 0.12617226,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 245,
                        "content": "財務委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 551,
                        "content": "財務委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 849,
                        "content": "財務委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/122p2z_p",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/財務金融委員会"
            },
            "name": "財務委員会",
            "salience": 0.11699997,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 701,
                        "content": "カケンキュウカキョウヨウガクブヨサン\t 特定歴史公文書等\t 教育研究経費委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 816,
                        "content": "予算委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "カケンキュウカキョウヨウガクブヨサン 特定歴史公文書等 教育研究経費委員会",
            "salience": 0.07452985,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 176,
                        "content": "委員長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員長",
            "salience": 0.073212154,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 191,
                        "content": "副委員長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "副委員長",
            "salience": 0.073212154,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 353,
                        "content": "総務委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/122j3pjr",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/総務委員会"
            },
            "name": "総務委員会",
            "salience": 0.06867363,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 119,
                        "content": "研究科長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "研究科長",
            "salience": 0.058873195,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 77,
                        "content": "教養学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教養学部",
            "salience": 0.041033085,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 107,
                        "content": "流れ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "流れ",
            "salience": 0.03423599,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "総合文化研究科・教養学部予算\t S0276\t 2009-99-99\t シリーズ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総合文化研究科・教養学部予算 S0276 2009-99-99 シリーズ",
            "salience": 0.029426115,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 92,
                        "content": "予算配分"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "予算配分",
            "salience": 0.026053654,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 221,
                        "content": "経理課長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "経理課長",
            "salience": 0.018170148,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 335,
                        "content": "審議"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "審議",
            "salience": 0.016931722,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 371,
                        "content": "教授会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教授会",
            "salience": 0.016931722,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 206,
                        "content": "事務部長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務部長",
            "salience": 0.015767256,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 410,
                        "content": "流れ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "流れ",
            "salience": 0.014226695,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 468,
                        "content": "経理課財務係"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "経理課財務係",
            "salience": 0.012702508,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 903,
                        "content": "会議資料"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "会議資料",
            "salience": 0.01259641,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 605,
                        "content": "会議資料\t 実施\t 予定"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "会議資料 実施 予定",
            "salience": 0.011457993,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 678,
                        "content": "柏\t ソウゴウブン"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "柏 ソウゴウブン",
            "salience": 0.011350989,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 439,
                        "content": "定例移管\t 教養学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定例移管 教養学部",
            "salience": 0.010672006,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 644,
                        "content": "審査\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "審査 アイテムリスト",
            "salience": 0.009873937,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}