{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "緝訪參送法司囚犯原問官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "緝訪參送法司囚犯原問官",
            "salience": 0.12923686,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 33,
                        "content": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論\t緝訪參送法司囚犯原問官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論 緝訪參送法司囚犯原問官",
            "salience": 0.117288485,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 393,
                        "content": "參送法司囚犯原問官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "參送法司囚犯原問官",
            "salience": 0.10874558,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 328,
                        "content": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論",
            "salience": 0.10629547,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 420,
                        "content": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論/前件弘治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論/前件弘治",
            "salience": 0.10445811,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 118,
                        "content": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論\t緝防參送法司囚犯原問官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明知冤抑畏禍不與辨理者以故入人罪論 緝防參送法司囚犯原問官",
            "salience": 0.09834988,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 282,
                        "content": "內修省事\t緝訪參送法司囚犯原問官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "內修省事 緝訪參送法司囚犯原問官",
            "salience": 0.0822415,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 501,
                        "content": "內修省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "內修省",
            "salience": 0.07412163,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 389,
                        "content": "訪"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "訪",
            "salience": 0.06861217,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 203,
                        "content": "明知冤抑畏禍不與辯理者以故入人罪論/前件弘治十三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明知冤抑畏禍不與辯理者以故入人罪論/前件弘治十三",
            "salience": 0.056996655,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 384,
                        "content": "防"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "防",
            "salience": 0.053653665,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}