{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 12,
                        "content": "特派員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 81,
                        "content": "特派員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "特派員",
            "salience": 0.19743425,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 24,
                        "content": "梶谷善久"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11x1ndp2r",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/梶谷善久"
            },
            "name": "梶谷善久",
            "salience": 0.10544013,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 253,
                        "content": "日本ジャーナリスト会議朝日支部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日本ジャーナリスト会議朝日支部",
            "salience": 0.09708456,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "ふたり"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ふたり",
            "salience": 0.0955148,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 131,
                        "content": "森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1ydxpzrjn",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/森恭三"
            },
            "name": "森恭三",
            "salience": 0.09486353,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 93,
                        "content": "梶谷善久\t 森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "梶谷善久 森恭三",
            "salience": 0.08978675,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 176,
                        "content": "CD-ROM非収録\t 日本ジャーナリスト会議朝日支部ニュース"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "CD-ROM非収録 日本ジャーナリスト会議朝日支部ニュース",
            "salience": 0.08077416,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 303,
                        "content": "ja"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1q6jfqkhz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Japan_Agricultural_Cooperatives"
            },
            "name": "ja",
            "salience": 0.07616197,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 116,
                        "content": "経歴記事"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "経歴記事",
            "salience": 0.06621489,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 146,
                        "content": "人物評"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "人物評",
            "salience": 0.048362486,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 158,
                        "content": "懐旧談"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "懐旧談",
            "salience": 0.048362486,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}