{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "国有財産土地建物異動控(自大正"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "国有財産土地建物異動控(自大正",
            "salience": 0.13807333,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 83,
                        "content": "土地増減地目並用途変更 六ノ二寄附受領\t S0040/0078\t 1925-06-05\t アイテム\t 経理部管財課\t 要審査\t 柏\t 紙"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "土地増減地目並用途変更 六ノ二寄附受領 S0040/0078 1925-06-05 アイテム 経理部管財課 要審査 柏 紙",
            "salience": 0.09540575,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 327,
                        "content": "吾妻果樹園"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "吾妻果樹園",
            "salience": 0.07818969,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 345,
                        "content": "六郷果樹園"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "六郷果樹園",
            "salience": 0.073176876,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 372,
                        "content": "異動"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "異動",
            "salience": 0.06448103,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 219,
                        "content": "閲覧"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "閲覧",
            "salience": 0.06120722,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 228,
                        "content": "注意"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "注意",
            "salience": 0.06120722,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 237,
                        "content": "綴じ具外れ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "綴じ具外れ",
            "salience": 0.06120722,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 312,
                        "content": "巣鴨用地"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "巣鴨用地",
            "salience": 0.058499478,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 255,
                        "content": "神田物揚場"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "神田物揚場",
            "salience": 0.05621698,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 273,
                        "content": "向島艇庫"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "向島艇庫",
            "salience": 0.05621698,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 300,
                        "content": "演習林"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "演習林",
            "salience": 0.051299505,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 288,
                        "content": "農学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "農学部",
            "salience": 0.04926103,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 360,
                        "content": "敷地"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "敷地",
            "salience": 0.04777885,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 393,
                        "content": "書類"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "書類",
            "salience": 0.04777885,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}