{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "床次竹二郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/07sbpft",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tokonami_Takejirō"
            },
            "name": "床次竹二郎",
            "salience": 0.11140376,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "書簡\t F0128\t 1888-01-01\t フォンド\t 1866"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "書簡 F0128 1888-01-01 フォンド 1866",
            "salience": 0.0846635,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 63,
                        "content": "慶応2"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "慶応2",
            "salience": 0.0846635,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 95,
                        "content": "昭和10"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "昭和10",
            "salience": 0.0846635,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 120,
                        "content": "鹿児島城下新照院町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "鹿児島城下新照院町",
            "salience": 0.037143838,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "薩摩藩士"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/07vwjh",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Satsuma_Domain"
            },
            "name": "薩摩藩士",
            "salience": 0.037143838,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 228,
                        "content": "帝国大学法科"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "帝国大学法科",
            "salience": 0.036754332,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 180,
                        "content": "長男"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "長男",
            "salience": 0.032305874,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 165,
                        "content": "床次正精"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "床次正精",
            "salience": 0.032305874,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 720,
                        "content": "帝国大学法科大学"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121dcwsd",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/東京大学大学院法学政治学研究科・法学部"
            },
            "name": "帝国大学法科大学",
            "salience": 0.031913936,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 484,
                        "content": "寄託"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 893,
                        "content": "寄託"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄託",
            "salience": 0.02995091,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 211,
                        "content": "明治23"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治23",
            "salience": 0.02664574,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 540,
                        "content": "大久保利武"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 920,
                        "content": "大久保利武"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1229kqc3",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/大久保利武"
            },
            "name": "大久保利武",
            "salience": 0.025785526,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 258,
                        "content": "大蔵省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09g9h3_",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Treasury"
            },
            "name": "大蔵省",
            "salience": 0.024943575,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 288,
                        "content": "内務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/08hcz3",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Home_Ministry"
            },
            "name": "内務省",
            "salience": 0.024943575,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 405,
                        "content": "逓信大臣"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "逓信大臣",
            "salience": 0.020353941,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 457,
                        "content": "大久保利謙"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 783,
                        "content": "大久保利謙"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1226g6qy",
                "wikipedia_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Ōkubo_Toshiaki"
            },
            "name": "大久保利謙",
            "salience": 0.019787792,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 938,
                        "content": "あて書簡"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "あて書簡",
            "salience": 0.018498873,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 558,
                        "content": "あて書簡\t 公開\t 日本語\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "あて書簡 公開 日本語 アイテムリスト",
            "salience": 0.017471429,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 687,
                        "content": "アメリカ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09c7w0",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/United_States"
            },
            "name": "アメリカ",
            "salience": 0.017471429,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 744,
                        "content": "内外"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "内外",
            "salience": 0.015794782,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 270,
                        "content": "入省"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "入省",
            "salience": 0.015527051,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 309,
                        "content": "地方官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地方官",
            "salience": 0.015527051,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 381,
                        "content": "岡田啓介"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/017hps",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Keisuke_Okada"
            },
            "name": "岡田啓介",
            "salience": 0.014608159,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 393,
                        "content": "内閣"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "内閣",
            "salience": 0.014268941,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 333,
                        "content": "政治家"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "政治家",
            "salience": 0.01262227,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 624,
                        "content": "床次竹二郎書翰　明治二"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "床次竹二郎書翰 明治二",
            "salience": 0.012517324,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 839,
                        "content": "pp.1-9\t 柏\t トコナミタケジロウショカン"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "pp.1-9 柏 トコナミタケジロウショカン",
            "salience": 0.012104669,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 804,
                        "content": "東京大学史紀要"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学史紀要",
            "salience": 0.012104669,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 699,
                        "content": "留学"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "留学",
            "salience": 0.0113045415,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 771,
                        "content": "もの"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "もの",
            "salience": 0.0113045415,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 753,
                        "content": "情況"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "情況",
            "salience": 0.0113045415,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 711,
                        "content": "友人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "友人",
            "salience": 0.0113045415,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 354,
                        "content": "衆議院議員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "衆議院議員",
            "salience": 0.010913774,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 441,
                        "content": "平成3"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平成3",
            "salience": 0.006889499,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}