{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 63,
                        "content": "長田銀蔵九等ニ出仕ニ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "長田銀蔵九等ニ出仕ニ",
            "salience": 0.12381929,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 258,
                        "content": "出仕"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出仕",
            "salience": 0.09861716,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 270,
                        "content": "語"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "語",
            "salience": 0.09113794,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "犬飼厳麿大録ニ永原俊章大録ニ金沢求十四"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "犬飼厳麿大録ニ永原俊章大録ニ金沢求十四",
            "salience": 0.07609491,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 351,
                        "content": "東京語学校副長本校副長六等出仕ニ永松東海六"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京語学校副長本校副長六等出仕ニ永松東海六",
            "salience": 0.07373888,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 273,
                        "content": "学校長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学校長",
            "salience": 0.07038111,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 93,
                        "content": "松岡哲夫陸軍中尉ニ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "松岡哲夫陸軍中尉ニ",
            "salience": 0.064724736,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 312,
                        "content": "小松彰督学事務ニ柳本直太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "小松彰督学事務ニ柳本直太郎",
            "salience": 0.055455647,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 417,
                        "content": "出仕ニ督学局合併ノ件\t S0001/Mo009/0084\t 1874-04-20\t 件\t 公開\t 本郷\t 文部省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出仕ニ督学局合併ノ件 S0001/Mo009/0084 1874-04-20 件 公開 本郷 文部省",
            "salience": 0.05400426,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 120,
                        "content": "吉川泰二郎八等出仕愛知外国語学校長ニ伴正順宮城語学校長ニ三穂健道"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "吉川泰二郎八等出仕愛知外国語学校長ニ伴正順宮城語学校長ニ三穂健道",
            "salience": 0.052579973,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 216,
                        "content": "新潟語学校長ニ吉村寅太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新潟語学校長ニ吉村寅太郎",
            "salience": 0.052579973,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 264,
                        "content": "広島"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0g3cw",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hiroshima"
            },
            "name": "広島",
            "salience": 0.052579973,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 509,
                        "content": "達之部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "達之部",
            "salience": 0.047979336,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 520,
                        "content": "諸員進退ノ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "諸員進退ノ",
            "salience": 0.047979336,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 285,
                        "content": "田中芳男"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/12377c75",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tanaka_Yoshio"
            },
            "name": "田中芳男",
            "salience": 0.038327478,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}