{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 35,
                        "content": "S0365\t 1998-99-99\t シリーズ\t 低温センター運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "S0365 1998-99-99 シリーズ 低温センター運営委員会",
            "salience": 0.10854281,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "低温センター運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "低温センター運営委員会",
            "salience": 0.10854281,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 107,
                        "content": "センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "センター",
            "salience": 0.10554712,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 134,
                        "content": "運営"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "運営",
            "salience": 0.07356868,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 182,
                        "content": "センター長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "センター長",
            "salience": 0.056410156,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 200,
                        "content": "委員長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員長",
            "salience": 0.05220893,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 380,
                        "content": "総長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 425,
                        "content": "総長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総長",
            "salience": 0.04422528,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 236,
                        "content": "センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "センター",
            "salience": 0.042516295,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 221,
                        "content": "委員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員",
            "salience": 0.039130066,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 158,
                        "content": "事項"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事項",
            "salience": 0.03555273,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 122,
                        "content": "管理"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "管理",
            "salience": 0.03555273,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 595,
                        "content": "開催"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 789,
                        "content": "開催"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "開催",
            "salience": 0.03398479,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 356,
                        "content": "事務局長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務局長",
            "salience": 0.029776387,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 574,
                        "content": "会議資料"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 768,
                        "content": "会議資料"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "会議資料",
            "salience": 0.028599694,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 613,
                        "content": "事務処理文書\t 実施\t 予定あり\t 要審査\t 柏\t テイオンセンターウンエイイインカイ\t 特定歴史公文書等\t 運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務処理文書 実施 予定あり 要審査 柏 テイオンセンターウンエイイインカイ 特定歴史公文書等 運営委員会",
            "salience": 0.026693422,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 527,
                        "content": "低温センター事務室\t 運営委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "低温センター事務室 運営委員会",
            "salience": 0.024063181,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "准教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "准教授",
            "salience": 0.02018139,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 332,
                        "content": "センター准教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "センター准教授",
            "salience": 0.02018139,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 287,
                        "content": "附置研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附置研究所",
            "salience": 0.01565983,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 377,
                        "content": "他"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "他",
            "salience": 0.014664462,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 305,
                        "content": "教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教授",
            "salience": 0.013597307,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 275,
                        "content": "学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学部",
            "salience": 0.013597307,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "共同利用"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "共同利用",
            "salience": 0.013597307,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 807,
                        "content": "事務処理文書"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務処理文書",
            "salience": 0.010737341,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 407,
                        "content": "本学教職員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本学教職員",
            "salience": 0.010129291,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 501,
                        "content": "定例"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定例",
            "salience": 0.007972758,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 510,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.007972758,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 469,
                        "content": "不定期"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "不定期",
            "salience": 0.0067937816,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}