{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 118,
                        "content": "文部省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 280,
                        "content": "文部省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "文部省",
            "salience": 0.21166971,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "学生生徒又ハ教職員ノ組織スル学内団体調綴 昭和十三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学生生徒又ハ教職員ノ組織スル学内団体調綴 昭和十三",
            "salience": 0.14030753,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 310,
                        "content": "ヘ回答 学生生徒又ハ教職員ノ組織スル"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ヘ回答 学生生徒又ハ教職員ノ組織スル",
            "salience": 0.12300357,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 148,
                        "content": "ヘ回答文書別冊\t S0021/12\t 1938-09-99\t アイテム\t 公開\t 本郷\t 昭和十三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ヘ回答文書別冊 S0021/12 1938-09-99 アイテム 公開 本郷 昭和十三",
            "salience": 0.117470756,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 127,
                        "content": "教学局企画部長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教学局企画部長",
            "salience": 0.09993417,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 289,
                        "content": "教学局企画部長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教学局企画部長",
            "salience": 0.07912285,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 443,
                        "content": "学生課調査掛"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学生課調査掛",
            "salience": 0.050877985,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 380,
                        "content": "部局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "部局",
            "salience": 0.05041918,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 389,
                        "content": "団体名称"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "団体名称",
            "salience": 0.05041918,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 431,
                        "content": "調査"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "調査",
            "salience": 0.04425169,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 476,
                        "content": "模様"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "模様",
            "salience": 0.032523368,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}