{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 173,
                        "content": "参事官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 212,
                        "content": "参事官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "参事官",
            "salience": 0.10920658,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 158,
                        "content": "関東都督府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 197,
                        "content": "関東都督府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/12148sy1",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/関東都督府"
            },
            "name": "関東都督府",
            "salience": 0.10685167,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 56,
                        "content": "東京帝国大学法科大学"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121dcwsd",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/東京大学大学院法学政治学研究科・法学部"
            },
            "name": "東京帝国大学法科大学",
            "salience": 0.07197965,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 96,
                        "content": "明治33"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0lkfx",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Meiji_period"
            },
            "name": "明治33",
            "salience": 0.054570425,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "蝋山長治郎資料\t F0032\t 1897-99-99\t フォンド"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "蝋山長治郎資料 F0032 1897-99-99 フォンド",
            "salience": 0.054570425,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 122,
                        "content": "大蔵省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09g9h3_",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Treasury"
            },
            "name": "大蔵省",
            "salience": 0.044945076,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 131,
                        "content": "主計局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "主計局",
            "salience": 0.039437965,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 482,
                        "content": "石渡敏"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 827,
                        "content": "石渡敏"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "石渡敏",
            "salience": 0.03938215,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 394,
                        "content": "親族"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 456,
                        "content": "親族"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "親族",
            "salience": 0.03446161,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 572,
                        "content": "講義ノート"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 917,
                        "content": "講義ノート"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "講義ノート",
            "salience": 0.028012441,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 645,
                        "content": "史料室リスト62-2　蝋山長治郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "史料室リスト62-2 蝋山長治郎",
            "salience": 0.027553504,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 551,
                        "content": "横村米太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 896,
                        "content": "横村米太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "横村米太郎",
            "salience": 0.027185334,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 539,
                        "content": "松室至"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 884,
                        "content": "松室至"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "松室至",
            "salience": 0.026901236,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 497,
                        "content": "前田考階・寺尾・一木喜徳郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 842,
                        "content": "前田考階・寺尾・一木喜徳郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "前田考階・寺尾・一木喜徳郎",
            "salience": 0.026901236,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 379,
                        "content": "蝋山長治郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "蝋山長治郎",
            "salience": 0.025868468,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 441,
                        "content": "蝋山長治郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "蝋山長治郎",
            "salience": 0.025868468,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 290,
                        "content": "建議案委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "建議案委員会",
            "salience": 0.023588315,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 314,
                        "content": "委員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員",
            "salience": 0.02050479,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 804,
                        "content": "寄託\t 梅謙次郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄託 梅謙次郎",
            "salience": 0.019228078,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 364,
                        "content": "北岡馨"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "北岡馨",
            "salience": 0.017256407,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 429,
                        "content": "北岡馨"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "北岡馨",
            "salience": 0.017256407,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 233,
                        "content": "満州租借地"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "満州租借地",
            "salience": 0.017085278,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 409,
                        "content": "寄託"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄託",
            "salience": 0.01686507,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 685,
                        "content": "史料リスト"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "史料リスト",
            "salience": 0.015971866,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 935,
                        "content": "新聞切り抜き"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞切り抜き",
            "salience": 0.015457657,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 260,
                        "content": "金融機関設立"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "金融機関設立",
            "salience": 0.014809743,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 221,
                        "content": "在任"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "在任",
            "salience": 0.014809743,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 734,
                        "content": "柏\t ロウヤマチョウジロウシリョウ\t 明治30"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "柏 ロウヤマチョウジロウシリョウ 明治30",
            "salience": 0.013871347,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 590,
                        "content": "新聞切り抜き\t 公開\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞切り抜き 公開 アイテムリスト",
            "salience": 0.013275077,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 347,
                        "content": "昭和53"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "昭和53",
            "salience": 0.012426462,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 723,
                        "content": "作成"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "作成",
            "salience": 0.012007042,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 467,
                        "content": "梅謙次郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/026q9x3",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ume_Kenjirō"
            },
            "name": "梅謙次郎",
            "salience": 0.01189049,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}