{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "ソ連共産党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02245",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Communist_Party_of_the_Soviet_Union"
            },
            "name": "ソ連共産党",
            "salience": 0.13818729,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 18,
                        "content": "中央委"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "中央委",
            "salience": 0.12740804,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 30,
                        "content": "反映"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "反映",
            "salience": 0.11136735,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 259,
                        "content": "朝日新聞社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/12240qw5",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Asahi_Shimbun-sha"
            },
            "name": "朝日新聞社",
            "salience": 0.1052467,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 42,
                        "content": "フルシチョフ・チトー会談の結果∽02-338\t アイテム\t 02-338\t ソ連共産党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "フルシチョフ・チトー会談の結果∽02-338 アイテム 02-338 ソ連共産党",
            "salience": 0.10295667,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 138,
                        "content": "中央委"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "中央委",
            "salience": 0.09322421,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 162,
                        "content": "フルシチョフ・チトー会談の結果\t ロンドン発　\t 朝日新聞大阪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "フルシチョフ・チトー会談の結果 ロンドン発 朝日新聞大阪",
            "salience": 0.08830654,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 279,
                        "content": "ja"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1q6jfqkhz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Japan_Agricultural_Cooperatives"
            },
            "name": "ja",
            "salience": 0.083464116,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 247,
                        "content": "本社版"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本社版",
            "salience": 0.07936744,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "反映"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "反映",
            "salience": 0.07047163,
            "type": "EVENT"
        }
    ],
    "language": "ja"
}