{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 192,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09746812,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "嚶鳴雑誌　第三号∽C-2-3-15-3\t アイテム\t C-2-3-15-3\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "嚶鳴雑誌 第三号∽C-2-3-15-3 アイテム C-2-3-15-3 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.09650128,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 108,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.08217476,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 735,
                        "content": "東京府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0t53g0w",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tokyo_Prefecture"
            },
            "name": "東京府",
            "salience": 0.066600546,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 168,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.06333406,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 233,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.05563948,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 312,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.05563948,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 345,
                        "content": "雑誌"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "雑誌",
            "salience": 0.053897973,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 243,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.04170799,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 365,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治",
            "salience": 0.037170667,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 687,
                        "content": "出板人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出板人",
            "salience": 0.036025006,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 580,
                        "content": "士族"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "士族",
            "salience": 0.034597367,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 602,
                        "content": "出板人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出板人",
            "salience": 0.034597367,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 699,
                        "content": "東京銀座一丁目"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02vmjdg",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ginza-itchōme_Station"
            },
            "name": "東京銀座一丁目",
            "salience": 0.030326448,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 744,
                        "content": "平民　大平三次/仮本局"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平民 大平三次/仮本局",
            "salience": 0.030326448,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 778,
                        "content": "東京京橋区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121_jd41",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Kyōbashi-ku_(Tokio)"
            },
            "name": "東京京橋区",
            "salience": 0.030326448,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 589,
                        "content": "吉田次郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11gdxvt30v",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/吉田次郎_(音楽家)"
            },
            "name": "吉田次郎",
            "salience": 0.029099572,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 614,
                        "content": "日本橋区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/120xtw59",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Nihombashi-ku_(Tokio)"
            },
            "name": "日本橋区",
            "salience": 0.029099572,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 626,
                        "content": "元柳町十四番地寄留　青森県士族　根津親徳"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "元柳町十四番地寄留 青森県士族 根津親徳",
            "salience": 0.029099572,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 793,
                        "content": "銀坐四丁目十番地　求友社\t ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t C-0002-0003-0015-0003"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "銀坐四丁目十番地 求友社 ja 明治時代 完成・公刊形態 冊子/綴 C-0002-0003-0015-0003",
            "salience": 0.02820866,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 559,
                        "content": "八番地　静岡県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "八番地 静岡県",
            "salience": 0.019079583,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 401,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 和綴じ本\t 嚶鳴雑誌\t 3号\t 編輯主任　東京本所区横綱町二丁目"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 和綴じ本 嚶鳴雑誌 3号 編輯主任 東京本所区横綱町二丁目",
            "salience": 0.019079583,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}