{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1,
                        "content": "王府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "王府",
            "salience": 0.083824866,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 7,
                        "content": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪",
            "salience": 0.083824866,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 736,
                        "content": "及官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "及官",
            "salience": 0.07962827,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 49,
                        "content": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏",
            "salience": 0.07475742,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 151,
                        "content": "王府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "王府",
            "salience": 0.07475742,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 496,
                        "content": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪竝別項罪名俱照常例發落及官軍一體參奏\t王府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪竝別項罪名俱照常例發落及官軍一體參奏 王府",
            "salience": 0.06846454,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 608,
                        "content": "官軍竝外投托人等撥置生事杖罪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍竝外投托人等撥置生事杖罪",
            "salience": 0.06846454,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 454,
                        "content": "官軍竝外投托人等撥置生事杖罪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍竝外投托人等撥置生事杖罪",
            "salience": 0.06668804,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 650,
                        "content": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪竝別項罪名俱照常例發"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪竝別項罪名俱照常例發",
            "salience": 0.065363966,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 199,
                        "content": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏]\t王府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏) 王府",
            "salience": 0.064047806,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 306,
                        "content": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪",
            "salience": 0.064047806,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 157,
                        "content": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍拜外投托人等撥置生事杖罪",
            "salience": 0.06101145,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 348,
                        "content": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏\t王府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "以上官降調邊衞差操軍發邊衞充軍笞罪拜別項罪名俱照常例發及官一體參奏 王府",
            "salience": 0.049884945,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 747,
                        "content": "一體參奏\t6290"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "一體參奏 6290",
            "salience": 0.03432462,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 732,
                        "content": "落"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "落",
            "salience": 0.03045473,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 743,
                        "content": "軍"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "軍",
            "salience": 0.03045473,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}