{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 22,
                        "content": "加藤増雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "加藤増雄",
            "salience": 0.099152975,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "渡邊洪基"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "渡邊洪基",
            "salience": 0.099152975,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "履歴"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "履歴",
            "salience": 0.08886559,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 35,
                        "content": "官歴"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官歴",
            "salience": 0.08886559,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 59,
                        "content": "年会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "年会",
            "salience": 0.078762665,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 68,
                        "content": "東京地学協会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121s4gmf",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/東京地学協会"
            },
            "name": "東京地学協会",
            "salience": 0.06698337,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 89,
                        "content": "東京統計協会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11h1ys3f1w"
            },
            "name": "東京統計協会",
            "salience": 0.06698337,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 125,
                        "content": "帝国鉄道協会・工学会・殖民協会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "帝国鉄道協会・工学会・殖民協会",
            "salience": 0.051818725,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 44,
                        "content": "学習院"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学習院",
            "salience": 0.04127164,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 236,
                        "content": "衆院"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01fw_b",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/House_of_Representatives_(Japan)"
            },
            "name": "衆院",
            "salience": 0.040903017,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 191,
                        "content": "東京帝国大学運動会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京帝国大学運動会",
            "salience": 0.039277412,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 284,
                        "content": "F0002/262\t 9999-99-99\t アイテム\t 公開\t 本郷\t 罫紙"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "F0002/262 9999-99-99 アイテム 公開 本郷 罫紙",
            "salience": 0.03809544,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 242,
                        "content": "議員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "議員",
            "salience": 0.035783492,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "政友会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "政友会",
            "salience": 0.035783492,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 275,
                        "content": "事蹟"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事蹟",
            "salience": 0.035783492,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 221,
                        "content": "工手学校"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "工手学校",
            "salience": 0.03433846,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 110,
                        "content": "国家学会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "国家学会",
            "salience": 0.032268275,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 173,
                        "content": "富士観象会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "富士観象会",
            "salience": 0.025910005,
            "type": "EVENT"
        }
    ],
    "language": "ja"
}