{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "四川軍民等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "四川軍民等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所",
            "salience": 0.13640596,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 289,
                        "content": "俱照例問罪遞回聽理例\t四川軍民人等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免其問罪給引照回聽理其餘成都等府衞所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "俱照例問罪遞回聽理例 四川軍民人等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免其問罪給引照回聽理其餘成都等府衞所",
            "salience": 0.12784351,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 452,
                        "content": "俱照例問罪遞回聽理例\t四川軍民"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "俱照例問罪遞回聽理例 四川軍民",
            "salience": 0.12784351,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 617,
                        "content": "俱照例問罪遞回聽理例\t四川軍民人等奏告詞訟除行都司所屬建昌"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "俱照例問罪遞回聽理例 四川軍民人等奏告詞訟除行都司所屬建昌",
            "salience": 0.12728159,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 503,
                        "content": "奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所",
            "salience": 0.12464308,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 705,
                        "content": "衙芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "衙芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所",
            "salience": 0.12265806,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 129,
                        "content": "俱照例問罪遞回聽理例\t四川軍民等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "俱照例問罪遞回聽理例 四川軍民等奏告詞訟除行都司所屬建昌等衞芒部等軍民府免問其罪給引照回聽理其餘成都等府衞所",
            "salience": 0.116019234,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 780,
                        "content": "俱照例問罪遞回聽理例\t6290"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "俱照例問罪遞回聽理例 6290",
            "salience": 0.07109229,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 496,
                        "content": "人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "人",
            "salience": 0.04621274,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}