{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1,
                        "content": "意見書"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 276,
                        "content": "意見書"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "意見書",
            "salience": 0.11470032,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 16,
                        "content": "4-11-33-04\t アイテム\t 4-11-33-04\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "4-11-33-04 アイテム 4-11-33-04 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.0782864,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 455,
                        "content": "明治寺"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治寺",
            "salience": 0.070954196,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 189,
                        "content": "東京大学大学院情報学環学際情報学府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環学際情報学府",
            "salience": 0.07068068,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 466,
                        "content": "小嶋昌憲"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "小嶋昌憲",
            "salience": 0.059579425,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "明治寺創立主任真言宗樺太開教師　小嶋昌憲\t 193\t 546\t 自由記述媒体\t 06報告書・資料集\t 真言宗北光山"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治寺創立主任真言宗樺太開教師 小嶋昌憲 193546 自由記述媒体 06報告書・資料集 真言宗北光山",
            "salience": 0.057579223,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 148,
                        "content": "平成16"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平成16",
            "salience": 0.051849216,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 97,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター\t 2004"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター 2004",
            "salience": 0.051849216,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 240,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.04865217,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 535,
                        "content": "西沢和俊"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "西沢和俊",
            "salience": 0.04282602,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 565,
                        "content": "加藤"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "加藤",
            "salience": 0.04282602,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 487,
                        "content": "単体\t 封筒番号"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "単体 封筒番号",
            "salience": 0.040438544,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 511,
                        "content": "原稿執筆者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "原稿執筆者",
            "salience": 0.040438544,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 290,
                        "content": "明治\t 40\t 真言宗北光山"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治 40 真言宗北光山",
            "salience": 0.04010227,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 165,
                        "content": "坪井誠太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121x2629",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/坪井誠太郎"
            },
            "name": "坪井誠太郎",
            "salience": 0.038975105,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 550,
                        "content": "島"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "島",
            "salience": 0.037834227,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 556,
                        "content": "次雄"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "次雄",
            "salience": 0.037834227,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 571,
                        "content": "定男"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定男",
            "salience": 0.037834227,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 252,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.036759984,
            "type": "EVENT"
        }
    ],
    "language": "ja"
}