{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "筑豊地区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/122zq970",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/筑豊"
            },
            "name": "筑豊地区",
            "salience": 0.08783893,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "福岡県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/018q42",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fukuoka_Prefecture"
            },
            "name": "福岡県",
            "salience": 0.08783893,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 116,
                        "content": "SF03/0006\t 1959-99-99\t アイテム\t 農学生命科学研究科応用生命化学専攻土壌圏科学研究室\t 公開\t 本郷\t 紙\t 福岡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "SF03/0006 1959-99-99 アイテム 農学生命科学研究科応用生命化学専攻土壌圏科学研究室 公開 本郷 紙 福岡",
            "salience": 0.06513191,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 21,
                        "content": "自動車放射能探査報告"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "自動車放射能探査報告",
            "salience": 0.06237348,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 362,
                        "content": "地図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地図",
            "salience": 0.056709718,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 57,
                        "content": "地質調査所月報"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地質調査所月報",
            "salience": 0.052345313,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 287,
                        "content": "甘木"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11bc6hhb8r"
            },
            "name": "甘木",
            "salience": 0.051928464,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 296,
                        "content": "大宰府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wq15",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dazaifu,_Fukuoka"
            },
            "name": "大宰府",
            "salience": 0.051928464,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 308,
                        "content": "折尾"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0b922w",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Orio_(Kitakyūshū)"
            },
            "name": "折尾",
            "salience": 0.051928464,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 317,
                        "content": "後藤寺"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "後藤寺",
            "salience": 0.051928464,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 260,
                        "content": "吉井"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "吉井",
            "salience": 0.05008041,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 269,
                        "content": "小倉"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/04m0q5",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kokurakita-ku,_Kitakyūshū"
            },
            "name": "小倉",
            "salience": 0.05008041,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 278,
                        "content": "直方"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wps_",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nōgata,_Fukuoka"
            },
            "name": "直方",
            "salience": 0.05008041,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 329,
                        "content": "行橋"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wpyd",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Yukuhashi,_Fukuoka"
            },
            "name": "行橋",
            "salience": 0.04872663,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 338,
                        "content": "背振山"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/04zynws",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mount_Sefuri"
            },
            "name": "背振山",
            "salience": 0.04872663,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 350,
                        "content": "津屋崎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02ff7z",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tsuyazaki,_Fukuoka"
            },
            "name": "津屋崎",
            "salience": 0.04872663,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 110,
                        "content": "F0227"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "F0227",
            "salience": 0.04441288,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 99,
                        "content": "付図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "付図",
            "salience": 0.039213855,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}