{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "地球物理専門小委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地球物理専門小委員会",
            "salience": 0.13433513,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 32,
                        "content": "S0327\t 1949-99-99\t シリーズ\t GHQ経済科学局ヘンショウ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "S0327 1949-99-99 シリーズ GHQ経済科学局ヘンショウ",
            "salience": 0.08897038,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 98,
                        "content": "博士"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "博士",
            "salience": 0.0790459,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 107,
                        "content": "意見"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "意見",
            "salience": 0.0790459,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 131,
                        "content": "地球物理業務"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地球物理業務",
            "salience": 0.07832728,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 152,
                        "content": "遂行"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "遂行",
            "salience": 0.058941804,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 161,
                        "content": "火災"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "火災",
            "salience": 0.058941804,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 167,
                        "content": "防止"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "防止",
            "salience": 0.058941804,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 185,
                        "content": "検討"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "検討",
            "salience": 0.058941804,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 215,
                        "content": "地球物理関係業務専門委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地球物理関係業務専門委員会",
            "salience": 0.05804336,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 203,
                        "content": "組織名"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "組織名",
            "salience": 0.034201346,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 305,
                        "content": "学術会議"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学術会議",
            "salience": 0.03381589,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 346,
                        "content": "定例移管\t 地震研究所\t 会議資料"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定例移管 地震研究所 会議資料",
            "salience": 0.03024199,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 299,
                        "content": "日本"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日本",
            "salience": 0.028289344,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "気象台"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "気象台",
            "salience": 0.02458708,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 434,
                        "content": "柏\t ニホンガクジュツカイギ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "柏 ニホンガクジュツカイギ",
            "salience": 0.020797003,
            "type": "CONSUMER_GOOD"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 472,
                        "content": "チキュウブツリセンモンショウイインカイ\t 特定歴史公文書等"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "チキュウブツリセンモンショウイインカイ 特定歴史公文書等",
            "salience": 0.020797003,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 398,
                        "content": "関係資料綴り\t 実施"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "関係資料綴り 実施",
            "salience": 0.019458951,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 278,
                        "content": "運輸省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0nbdnrl",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Transport_(Japan)"
            },
            "name": "運輸省",
            "salience": 0.018368337,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 266,
                        "content": "事務局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務局",
            "salience": 0.015907882,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}