{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 27,
                        "content": "賛成"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 186,
                        "content": "賛成"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "賛成",
            "salience": 0.13785289,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 18,
                        "content": "辞職"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 177,
                        "content": "辞職"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "辞職",
            "salience": 0.11661765,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 93,
                        "content": "青年"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 252,
                        "content": "青年"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "青年",
            "salience": 0.11661765,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 102,
                        "content": "米"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 261,
                        "content": "米"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09759",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rice"
            },
            "name": "米",
            "salience": 0.114748284,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 36,
                        "content": "ザルツブルク・ゼミナール世論調査　欧州"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 195,
                        "content": "ザルツブルク・ゼミナール世論調査　欧州"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ザルツブルク・ゼミナール世論調査 欧州",
            "salience": 0.11147795,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "ダレス長官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ダレス長官",
            "salience": 0.08014327,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 338,
                        "content": "朝日新聞社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/12240qw5",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Asahi_Shimbun-sha"
            },
            "name": "朝日新聞社",
            "salience": 0.057681482,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 126,
                        "content": "∽02-524\t アイテム\t 02-524\t ダレス長官"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "∽02-524 アイテム 02-524 ダレス長官",
            "salience": 0.05621145,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 287,
                        "content": "ロンドン"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/04jpl",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/London"
            },
            "name": "ロンドン",
            "salience": 0.047065876,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 307,
                        "content": "朝日新聞大阪"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "朝日新聞大阪",
            "salience": 0.047065876,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 358,
                        "content": "ja"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1q6jfqkhz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Japan_Agricultural_Cooperatives"
            },
            "name": "ja",
            "salience": 0.044137858,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 325,
                        "content": "本社版"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本社版",
            "salience": 0.04169621,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 111,
                        "content": "ズレ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 270,
                        "content": "ズレ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ズレ",
            "salience": 0.028683543,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}