{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 62,
                        "content": "富士郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 134,
                        "content": "富士郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02vbwb",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fuji_District,_Shizuoka"
            },
            "name": "富士郡",
            "salience": 0.17300653,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 53,
                        "content": "静岡県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 125,
                        "content": "静岡県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/018qpq",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Shizuoka_Prefecture"
            },
            "name": "静岡県",
            "salience": 0.14845553,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 71,
                        "content": "第二大区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 143,
                        "content": "第二大区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01110y__",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Regions_of_Iran"
            },
            "name": "第二大区",
            "salience": 0.114539035,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "富士山頂上八峯内院并諸国遠見図"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "富士山頂上八峯内院并諸国遠見図",
            "salience": 0.07374743,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 83,
                        "content": "第二小区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第二小区",
            "salience": 0.06189273,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 46,
                        "content": "著者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "著者",
            "salience": 0.055659868,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 183,
                        "content": "富士神一郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "富士神一郎",
            "salience": 0.05327558,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 246,
                        "content": "I-10-017\t 石本コレクションI"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "I-10-017 石本コレクションI",
            "salience": 0.051849414,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 95,
                        "content": "厚原村二 土屋勝太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "厚原村二 土屋勝太郎",
            "salience": 0.050451577,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 199,
                        "content": "定価二銭\t 名所案内\t 木版"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定価二銭 名所案内 木版",
            "salience": 0.04903137,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 234,
                        "content": "墨一色"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "墨一色",
            "salience": 0.04903137,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 286,
                        "content": "資料"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "資料",
            "salience": 0.045947846,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 155,
                        "content": "第四小区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第四小区",
            "salience": 0.036555853,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 167,
                        "content": "大宮町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11bc6pg0sr"
            },
            "name": "大宮町",
            "salience": 0.036555853,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}