{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "萬朝報　第691号∽A-2-171-3\t アイテム\t A-2-171-3"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "萬朝報 第691号∽A-2-171-3 アイテム A-2-171-3",
            "salience": 0.16457506,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 60,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.11601573,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 111,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.11601573,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 135,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.115122035,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 186,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.08539042,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 228,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.08539042,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 176,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.080280244,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 298,
                        "content": "富山兼吉\t 540\t 394\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "富山兼吉 540394 玉井 建也",
            "salience": 0.076369666,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 339,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類\t 萬朝報\t 691号\t 朝報社\t ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 単紙/単体\t A-0002-0171-0003"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類 萬朝報 691号 朝報社 ja 明治時代 完成・公刊形態 単紙/単体 A-0002-0171-0003",
            "salience": 0.05607375,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 242,
                        "content": "A\t 2\t 171\t 3\t 萬朝報"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 2171 3 萬朝報",
            "salience": 0.052383475,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 279,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0lkfx",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Meiji_period"
            },
            "name": "明治",
            "salience": 0.052383475,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}