{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "助教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "渡辺渡ヲ相州"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "渡辺渡ヲ相州",
            "salience": 0.18403529,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 27,
                        "content": "鎌倉郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0gqm_",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kamakura"
            },
            "name": "鎌倉郡",
            "salience": 0.12200797,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 36,
                        "content": "田谷村ヘ助"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "田谷村ヘ助",
            "salience": 0.105101764,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 51,
                        "content": "教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教授",
            "salience": 0.09471184,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 141,
                        "content": "木浦鉱山及鷲谷村ヘ出張申付ノ件\t S0001/Mo053/0055\t 1882-04-05\t 件\t 公開\t 本郷\t 職務ニ関スル書類"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "木浦鉱山及鷲谷村ヘ出張申付ノ件 S0001/Mo053/0055 1882-04-05 件 公開 本郷 職務ニ関スル書類",
            "salience": 0.08876157,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 84,
                        "content": "相模三国ヘ御用掛"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "相模三国ヘ御用掛",
            "salience": 0.08656066,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 108,
                        "content": "加藤敬介ヲ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "加藤敬介ヲ",
            "salience": 0.08656066,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 123,
                        "content": "豊後国"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/027qqg",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bungo_Province"
            },
            "name": "豊後国",
            "salience": 0.08656066,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 57,
                        "content": "西松二郎ヲ安房"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "西松二郎ヲ安房",
            "salience": 0.0815622,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 132,
                        "content": "大野郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02vdff",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ōno_District,_Gifu"
            },
            "name": "大野郡",
            "salience": 0.06413739,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}