{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "院庁"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/12276z6k",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/院庁"
            },
            "name": "院庁",
            "salience": 0.12884459,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "諸官省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "諸官省",
            "salience": 0.10426202,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 177,
                        "content": "陸軍省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/05djxy",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Army"
            },
            "name": "陸軍省",
            "salience": 0.07943862,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 187,
                        "content": "司法省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121qgg03",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/司法省"
            },
            "name": "司法省",
            "salience": 0.07943862,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 197,
                        "content": "宮内省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09gbxr8",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Imperial_Household"
            },
            "name": "宮内省",
            "salience": 0.07943862,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 157,
                        "content": "工部省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0_1dwwv",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Industry_(Japan)"
            },
            "name": "工部省",
            "salience": 0.07678109,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 167,
                        "content": "海軍省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/05bh9y",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Navy_(Japan)"
            },
            "name": "海軍省",
            "salience": 0.07678109,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 207,
                        "content": "警察庁"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0404bb",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/National_Police_Agency_(Japan)"
            },
            "name": "警察庁",
            "salience": 0.07482684,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "往復 明治十六年分\t S0004/46\t 1883-01-99\t アイテム\t 公開\t 本郷\t 太政官 参事院 外務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "往復 明治十六年分 S0004/46 1883-01-99 アイテム 公開 本郷 太政官 参事院 外務省",
            "salience": 0.07290627,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 217,
                        "content": "雑"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "雑",
            "salience": 0.066683486,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 124,
                        "content": "内務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/08hcz3",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Home_Ministry"
            },
            "name": "内務省",
            "salience": 0.053532925,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 134,
                        "content": "大蔵省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09g9h3_",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Treasury"
            },
            "name": "大蔵省",
            "salience": 0.053532925,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 144,
                        "content": "農商務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0h98ly1",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Agriculture_and_Commerce"
            },
            "name": "農商務省",
            "salience": 0.053532925,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}