{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 18,
                        "content": "東京帝国大学法学部　思ひ出の記\t F0101\t フォンド\t 小西正己"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 143,
                        "content": "海軍"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京帝国大学法学部 思ひ出の記 F0101 フォンド 小西正己",
            "salience": 0.15424713,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 281,
                        "content": "小西正己教官下"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 539,
                        "content": "小西正己教官下"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "小西正己教官下",
            "salience": 0.105745815,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "新兵"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新兵",
            "salience": 0.09401353,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 173,
                        "content": "教官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教官",
            "salience": 0.07962325,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 305,
                        "content": "訓練"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 563,
                        "content": "訓練"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "訓練",
            "salience": 0.063497804,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 323,
                        "content": "学徒兵"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 581,
                        "content": "学徒兵"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学徒兵",
            "salience": 0.063098215,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 104,
                        "content": "大竹海兵団"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大竹海兵団",
            "salience": 0.0576819,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 220,
                        "content": "小西明"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "小西明",
            "salience": 0.05540959,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 253,
                        "content": "受贈\t 小西明"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "受贈 小西明",
            "salience": 0.05540959,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 335,
                        "content": "教官宛感謝"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 593,
                        "content": "教官宛感謝"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教官宛感謝",
            "salience": 0.052457146,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 164,
                        "content": "学生"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学生",
            "salience": 0.037883688,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 353,
                        "content": "寄せ書き"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄せ書き",
            "salience": 0.0313973,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 235,
                        "content": "正己甥"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "正己甥",
            "salience": 0.029530147,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 454,
                        "content": "トウキョウテイコクダイガクホウガクブ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "トウキョウテイコクダイガクホウガクブ",
            "salience": 0.027506825,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 203,
                        "content": "平成25"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平成25",
            "salience": 0.024790902,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 531,
                        "content": "寄贈"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄贈",
            "salience": 0.023996351,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 373,
                        "content": "非公開\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "非公開 アイテムリスト",
            "salience": 0.023009058,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 273,
                        "content": "甥"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "甥",
            "salience": 0.020701757,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}