{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 234,
                        "content": "太夫\t 温泉案内\t 錦絵\t 木版"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 271,
                        "content": "多色"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "太夫 温泉案内 錦絵 木版",
            "salience": 0.13655783,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "上野国伊香保温泉浴客病痾全快祝宴\t楊洲周延筆"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "上野国伊香保温泉浴客病痾全快祝宴 楊洲周延筆",
            "salience": 0.09147404,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 65,
                        "content": "彫工"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "彫工",
            "salience": 0.08193339,
            "type": "CONSUMER_GOOD"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 205,
                        "content": "篠田仙果"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "篠田仙果",
            "salience": 0.07855014,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 225,
                        "content": "木暮武"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "木暮武",
            "salience": 0.07855014,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 280,
                        "content": "I-09-004\t 石本コレクションI"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "I-09-004 石本コレクションI",
            "salience": 0.07652121,
            "type": "CONSUMER_GOOD"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 90,
                        "content": "湯島北神田3丁目11橋本直義"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "湯島北神田3丁目11橋本直義",
            "salience": 0.074528776,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 137,
                        "content": "浅草芳野町15"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "浅草芳野町15",
            "salience": 0.074528776,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 218,
                        "content": "湯"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "湯",
            "salience": 0.06995199,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 127,
                        "content": "出版人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出版人",
            "salience": 0.06625202,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 82,
                        "content": "画工"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "画工",
            "salience": 0.06212166,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 155,
                        "content": "山本金三郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "山本金三郎",
            "salience": 0.05451502,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 171,
                        "content": "伊香保温泉名所図会証書"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "伊香保温泉名所図会証書",
            "salience": 0.05451502,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}