{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "読売新聞社報　第五十六"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "読売新聞社報 第五十六",
            "salience": 0.1351845,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 39,
                        "content": "A-1-166-13\t アイテム\t A-1-166-13"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-1-166-13 アイテム A-1-166-13",
            "salience": 0.1181835,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 330,
                        "content": "読売新聞社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "読売新聞社",
            "salience": 0.11232925,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 77,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.094395794,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 128,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.094395794,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 152,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09365234,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 202,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.06906564,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 244,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.06906564,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 192,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06486824,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 347,
                        "content": "257\t 189\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "257189 玉井 建也",
            "salience": 0.061661758,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 374,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類\t 139.76501129999997,35.6870872\t 読売新聞社報\t 56号\t ja\t 昭和戦前\t 完成・公刊形態\t 単紙/単体\t A-0001-0166-0013"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類 139.76501129999997,35.6870872 読売新聞社報 56号 ja 昭和戦前 完成・公刊形態 単紙/単体 A-0001-0166-0013",
            "salience": 0.045097694,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 258,
                        "content": "A\t 1\t 166\t 13\t 読売新聞社報　第五十六"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 1166 13 読売新聞社報 第五十六",
            "salience": 0.04209985,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}