{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 201,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.100983076,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 3,
                        "content": "古雑誌　初篇　第四号∽C-2-1-46-1\t アイテム\t C-2-1-46-1\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "古雑誌 初篇 第四号∽C-2-1-46-1 アイテム C-2-1-46-1 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.09998137,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 117,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.085138194,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 177,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.06561805,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 611,
                        "content": "東京府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0t53g0w",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tokyo_Prefecture"
            },
            "name": "東京府",
            "salience": 0.05885087,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 242,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.05764598,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 321,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.05764598,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 351,
                        "content": "古雑誌"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "古雑誌",
            "salience": 0.055841673,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 252,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.043212086,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 383,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治",
            "salience": 0.038511135,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 690,
                        "content": "発売所"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "発売所",
            "salience": 0.03732416,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 571,
                        "content": "番地"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "番地",
            "salience": 0.035845038,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 593,
                        "content": "出版発売人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出版発売人",
            "salience": 0.035845038,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 702,
                        "content": "東京京橋区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121_jd41",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Kyōbashi-ku_(Tokio)"
            },
            "name": "東京京橋区",
            "salience": 0.031420097,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 677,
                        "content": "吉川"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "吉川",
            "salience": 0.030148977,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 620,
                        "content": "平民　仝京橋区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平民 仝京橋区",
            "salience": 0.030148977,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 641,
                        "content": "南伝馬町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "南伝馬町",
            "salience": 0.030148977,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 717,
                        "content": "木挽町壱丁目六番地　古今詩文詳解本局成章社書籍店　万字堂重光\t ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t 綴じ穴あり\t C-0002-0001-0046-0001"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "木挽町壱丁目六番地 古今詩文詳解本局成章社書籍店 万字堂重光 ja 明治時代 完成・公刊形態 冊子/綴 綴じ穴あり C-0002-0001-0046-0001",
            "salience": 0.029225936,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 538,
                        "content": "東京麹町区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京麹町区",
            "salience": 0.01976764,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 520,
                        "content": "島根県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0191q1",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Shimane_Prefecture"
            },
            "name": "島根県",
            "salience": 0.01976764,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 418,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 好古雑誌\t 編輯人"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 好古雑誌 編輯人",
            "salience": 0.01976764,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 529,
                        "content": "士族"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "士族",
            "salience": 0.017161457,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}