{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "落成建物平面図\t S0040/0106\t 1934-99-99\t アイテム\t 経理部管財課\t 公開\t 柏\t 紙\t 取扱い"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "落成建物平面図 S0040/0106 1934-99-99 アイテム 経理部管財課 公開 柏 紙 取扱い",
            "salience": 0.1521473,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 123,
                        "content": "注意"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "注意",
            "salience": 0.13627848,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 291,
                        "content": "建物平面図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "建物平面図",
            "salience": 0.08998604,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 255,
                        "content": "千葉演習林"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "千葉演習林",
            "salience": 0.07342803,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 279,
                        "content": "営施設"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "営施設",
            "salience": 0.06704931,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 307,
                        "content": "青焼き"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "青焼き",
            "salience": 0.06704931,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 246,
                        "content": "農場"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "農場",
            "salience": 0.064402625,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 177,
                        "content": "理学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "理学部",
            "salience": 0.060602177,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 132,
                        "content": "法文経教室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "法文経教室",
            "salience": 0.05641723,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "本郷"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0229js",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hongō,_Tokyo"
            },
            "name": "本郷",
            "salience": 0.049332317,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 210,
                        "content": "東京天文台"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京天文台",
            "salience": 0.048864823,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 228,
                        "content": "吾妻果樹園"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "吾妻果樹園",
            "salience": 0.048864823,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 329,
                        "content": "大学敷地平面図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大学敷地平面図",
            "salience": 0.042995106,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 201,
                        "content": "医院"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "医院",
            "salience": 0.042582445,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}