{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "森恭三",
            "salience": 0.13876061,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 18,
                        "content": "お話　Ｓ生∽09-007\t アイテム\t 09-007\t 森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "お話 S生∽09-007 アイテム 09-007 森恭三",
            "salience": 0.121789984,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 247,
                        "content": "日本ジャーナリスト会議朝日支部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日本ジャーナリスト会議朝日支部",
            "salience": 0.10476717,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 125,
                        "content": "森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1ydxpzrjn",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/森恭三"
            },
            "name": "森恭三",
            "salience": 0.10242584,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 93,
                        "content": "Ｓ生\t 森恭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "S生 森恭三",
            "salience": 0.09706455,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 170,
                        "content": "CD-ROM非収録\t 日本ジャーナリスト会議朝日支部ニュース"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "CD-ROM非収録 日本ジャーナリスト会議朝日支部ニュース",
            "salience": 0.08751404,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 87,
                        "content": "話"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "話",
            "salience": 0.08743726,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 297,
                        "content": "ja"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1q6jfqkhz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Japan_Agricultural_Cooperatives"
            },
            "name": "ja",
            "salience": 0.082610264,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 110,
                        "content": "経歴記事"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "経歴記事",
            "salience": 0.07199649,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 140,
                        "content": "人物評"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "人物評",
            "salience": 0.052816894,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 152,
                        "content": "懐旧談"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "懐旧談",
            "salience": 0.052816894,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}