{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "公私月報"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "公私月報",
            "salience": 0.13905458,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "第十九号"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第十九号",
            "salience": 0.13905458,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 30,
                        "content": "A-1-179-6\t アイテム\t A-1-179-6"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-1-179-6 アイテム A-1-179-6",
            "salience": 0.11549518,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 66,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.092248574,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 141,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09152203,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 117,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.071227245,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 182,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.0674946,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 192,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.0674946,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 234,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.0674946,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 308,
                        "content": "宮武外骨\t 273\t 197\t 1\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "宮武外骨 273197 1 玉井 建也",
            "salience": 0.060259137,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 268,
                        "content": "月報　第十九号"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "月報 第十九号",
            "salience": 0.044583004,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 352,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 公私月報\t 第十九号\t ja\t 昭和戦前\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t A-0001-0179-0006"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 公私月報 第十九号 ja 昭和戦前 完成・公刊形態 冊子/綴 A-0001-0179-0006",
            "salience": 0.044071857,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}