{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 110,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.09099482,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "土佐史壇　第六号∽C-2-2-5-3-1\t アイテム\t C-2-2-5-3-1\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "土佐史壇 第六号∽C-2-2-5-3-1 アイテム C-2-2-5-3-1 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.09099482,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 194,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.08425401,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 170,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.07115035,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 314,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.066894844,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 629,
                        "content": "土佐史談会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1tgw2vfw"
            },
            "name": "土佐史談会",
            "salience": 0.066440575,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 403,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 土佐史"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 土佐史",
            "salience": 0.06413551,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 235,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06287907,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 596,
                        "content": "高知県庁"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/11b76vtfzt",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/高知県庁"
            },
            "name": "高知県庁",
            "salience": 0.05729475,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 523,
                        "content": "高知県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0gqnz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kōchi_Prefecture"
            },
            "name": "高知県",
            "salience": 0.055226304,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 532,
                        "content": "高知市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wpmx"
            },
            "name": "高知市",
            "salience": 0.055226304,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 245,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.05091706,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 541,
                        "content": "江ノ口小津二十番地　竹村忠邑/発行所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "江ノ口小津二十番地 竹村忠邑/発行所",
            "salience": 0.046938565,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 511,
                        "content": "発行者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "発行者",
            "salience": 0.039747547,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 608,
                        "content": "内県史編纂室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "内県史編纂室",
            "salience": 0.03495854,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 646,
                        "content": "ja\t 大正時代\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t 小野の書き込みあり\t C-0002-0002-0005-0003-0001"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ja 大正時代 完成・公刊形態 冊子/綴 小野の書き込みあり C-0002-0002-0005-0003-0001",
            "salience": 0.032571837,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 502,
                        "content": "編輯"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "編輯",
            "salience": 0.029375102,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}