{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "専修大学新聞"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "専修大学新聞",
            "salience": 0.18702489,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 33,
                        "content": "A-2-115-2\t アイテム\t A-2-115-2"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-2-115-2 アイテム A-2-115-2",
            "salience": 0.12028328,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 69,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.09660793,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 120,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.09660793,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 144,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09586374,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "A\t 2\t 115\t 2\t 専修大学新聞"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 2115 2 専修大学新聞",
            "salience": 0.08426265,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 195,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.0711058,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 237,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.0711058,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 185,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06685049,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 317,
                        "content": "五島茂\t 543\t 407\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "五島茂 543407 玉井 建也",
            "salience": 0.06359409,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 355,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類\t 専修大学新聞\t 253号\t 専修大学新聞部\t ja\t 昭和戦後\t 完成・公刊形態\t 単紙/単体\t A-0002-0115-0002"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類 専修大学新聞 253号 専修大学新聞部 ja 昭和戦後 完成・公刊形態 単紙/単体 A-0002-0115-0002",
            "salience": 0.046693403,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}