{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 61,
                        "content": "岐阜県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 141,
                        "content": "岐阜県"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0193fp",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gifu_Prefecture"
            },
            "name": "岐阜県",
            "salience": 0.15279436,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 70,
                        "content": "安八郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "安八郡"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/02vctj",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anpachi_District,_Gifu"
            },
            "name": "安八郡",
            "salience": 0.15279436,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 79,
                        "content": "大垣町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 159,
                        "content": "大垣町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wl0r",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ōgaki"
            },
            "name": "大垣町",
            "salience": 0.12175324,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "美濃国"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1w0q_vrq"
            },
            "name": "美濃国",
            "salience": 0.07590281,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "大垣市街精図\t明治26"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大垣市街精図 明治26",
            "salience": 0.07590281,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 54,
                        "content": "出版"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出版",
            "salience": 0.05728661,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 197,
                        "content": "野田達助\t 災害\t 摺物\t 多色\t II-03-020\t 石本コレクションII\t 震災死亡者追弔会西国三拾三所各御本尊聨合開"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "野田達助 災害 摺物 多色 II-03-020 石本コレクションII 震災死亡者追弔会西国三拾三所各御本尊聨合開",
            "salience": 0.05336479,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 125,
                        "content": "平野粂治郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平野粂治郎",
            "salience": 0.0519261,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 337,
                        "content": "扉"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "扉",
            "salience": 0.047290742,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 187,
                        "content": "印刷者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "印刷者",
            "salience": 0.044275574,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 88,
                        "content": "字竹嶋"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "字竹嶋",
            "salience": 0.04302811,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 106,
                        "content": "著者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "著者",
            "salience": 0.04302811,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 115,
                        "content": "発行者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "発行者",
            "salience": 0.04302811,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 168,
                        "content": "宮郭町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1pxxspxqh"
            },
            "name": "宮郭町",
            "salience": 0.03762425,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}