{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "保守新論　第参号∽C-2-2-5-2-3\t アイテム\t C-2-2-5-2-3\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "保守新論 第参号∽C-2-2-5-2-3 アイテム C-2-2-5-2-3 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.12249653,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 110,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.12249653,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 194,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.11386968,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 314,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.091336854,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 235,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.086058185,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 170,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.07417866,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 245,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.07018431,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 403,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 保守新論　\t 3号\t 発行兼編輯人"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 保守新論 3号 発行兼編輯人",
            "salience": 0.048650563,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 523,
                        "content": "渡邊鐵城/発行所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "渡邊鐵城/発行所",
            "salience": 0.048650563,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 548,
                        "content": "東京本郷区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121m86nm",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/本郷区"
            },
            "name": "東京本郷区",
            "salience": 0.048650563,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 563,
                        "content": "龍岡町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/04zy18l",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Okamachi_Station"
            },
            "name": "龍岡町",
            "salience": 0.048650563,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 572,
                        "content": "三十三番地　中正社\t ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t C-0002-0002-0005-0002-0003"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三十三番地 中正社 ja 明治時代 完成・公刊形態 冊子/綴 C-0002-0002-0005-0002-0003",
            "salience": 0.04539438,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 368,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治",
            "salience": 0.042326704,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 357,
                        "content": "第参号"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第参号",
            "salience": 0.037055913,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}