{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 6,
                        "content": "官宦子孫科擧不弟傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主\t城市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官宦子孫科擧不弟傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主 城市",
            "salience": 0.15993887,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 283,
                        "content": "傳奉革罷者不許濫應隱選違者罪坐擧主\t城市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "傳奉革罷者不許濫應隱選違者罪坐擧主 城市",
            "salience": 0.15639848,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 341,
                        "content": "官宦子孫科擧不第傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官宦子孫科擧不第傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧",
            "salience": 0.1432924,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 274,
                        "content": "弟"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "弟",
            "salience": 0.12209206,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "城市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "城市",
            "salience": 0.121949814,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 170,
                        "content": "官宦子孫科擧不第傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主\t城市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官宦子孫科擧不第傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主 城市",
            "salience": 0.113993496,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 252,
                        "content": "官宦子孫科擧"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官宦子孫科擧",
            "salience": 0.09327842,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 88,
                        "content": "官宦子孫科擧不弟傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主\t成市"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官宦子孫科擧不弟傳奉革罷者不許濫應隱逸違者罪坐擧主 成市",
            "salience": 0.08905646,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}