{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "四国横断自動車放射能"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "四国横断自動車放射能",
            "salience": 0.0735369,
            "type": "CONSUMER_GOOD"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 30,
                        "content": "探査報告"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "探査報告",
            "salience": 0.06581952,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 45,
                        "content": "地質調査所月報"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地質調査所月報",
            "salience": 0.05513537,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 326,
                        "content": "丸亀"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "丸亀",
            "salience": 0.054692104,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 317,
                        "content": "本山"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本山",
            "salience": 0.054692104,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 308,
                        "content": "伊野"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "伊野",
            "salience": 0.054692104,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 293,
                        "content": "松山南部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "松山南部",
            "salience": 0.054692104,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 278,
                        "content": "栃"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "栃",
            "salience": 0.05272777,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 284,
                        "content": "西條"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "西條",
            "salience": 0.05272777,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 266,
                        "content": "池田"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "池田",
            "salience": 0.05272777,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 257,
                        "content": "高知"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0gqnz",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kōchi_Prefecture"
            },
            "name": "高知",
            "salience": 0.05272777,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 248,
                        "content": "須崎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "須崎",
            "salience": 0.05272777,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 335,
                        "content": "川口"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01whc1",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kawaguchi,_Saitama"
            },
            "name": "川口",
            "salience": 0.05128965,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 344,
                        "content": "久万"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "久万",
            "salience": 0.05128965,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 353,
                        "content": "松山北部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "松山北部",
            "salience": 0.05128965,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 98,
                        "content": "F0227"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "F0227",
            "salience": 0.046711944,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 368,
                        "content": "地図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "地図",
            "salience": 0.045354452,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 87,
                        "content": "付図"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "付図",
            "salience": 0.04120442,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 104,
                        "content": "SF03/0003\t 1959-99-99\t アイテム\t 農学生命科学研究科応用生命化学専攻土壌圏科学研究室\t 公開\t 本郷\t 紙\t 越智"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "SF03/0003 1959-99-99 アイテム 農学生命科学研究科応用生命化学専攻土壌圏科学研究室 公開 本郷 紙 越智",
            "salience": 0.03596118,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}