{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 24,
                        "content": "州査無爲事有贓脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例\t布按二司幷直隸府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 148,
                        "content": "州査無爲事有贓脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例\t布按二司幷直隸府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "州査無爲事有贓脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例 布按二司幷直隸府",
            "salience": 0.1468071,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 272,
                        "content": "州査照"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 596,
                        "content": "州査照"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "州査照",
            "salience": 0.1142288,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 281,
                        "content": "爲事有犯贓"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 605,
                        "content": "爲事有犯贓"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "爲事有犯贓",
            "salience": 0.1142288,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "布按二司幷直隸府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "布按二司幷直隸府",
            "salience": 0.11062979,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 296,
                        "content": "脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例/前件成"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 620,
                        "content": "脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例/前件成"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "脫逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例/前件成",
            "salience": 0.09968173,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 460,
                        "content": "州査"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "州査",
            "salience": 0.09088844,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 496,
                        "content": "逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例\t布按二司幷直隸府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "逃詐喪去任官員開送吏部査考敢有扶同隱匿者連坐以罪例 布按二司幷直隸府",
            "salience": 0.09082847,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 472,
                        "content": "照]爲事有"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "照)爲事有",
            "salience": 0.077969596,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 405,
                        "content": "四日査理爲事官員等事\t布按二司幷直隸府"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "四日査理爲事官員等事 布按二司幷直隸府",
            "salience": 0.066599615,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 729,
                        "content": "四日査理爲事官員等事\t6290"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "四日査理爲事官員等事 6290",
            "salience": 0.046070296,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 486,
                        "content": "犯"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "犯",
            "salience": 0.042067375,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}