{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "助教授石藤豊太"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "助教授石藤豊太",
            "salience": 0.14668232,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 84,
                        "content": "岐阜石川福井三縣下ヘ出張ニ付隨行御用掛"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "岐阜石川福井三縣下ヘ出張ニ付隨行御用掛",
            "salience": 0.1331129,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 189,
                        "content": "助教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "助教授",
            "salience": 0.1264111,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 198,
                        "content": "富士谷孝雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "富士谷孝雄",
            "salience": 0.11114047,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 213,
                        "content": "千葉縣下ヘ出張等ノ件\t S0001/Mo069/0102\t 1882-07-10\t 件\t 公開\t 本郷\t 職務ニ關スル書類"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "千葉縣下ヘ出張等ノ件 S0001/Mo069/0102 1882-07-10 件 公開 本郷 職務ニ關スル書類",
            "salience": 0.10853463,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 153,
                        "content": "岐阜滋賀石川三縣ヘ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "岐阜滋賀石川三縣ヘ",
            "salience": 0.10259335,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 21,
                        "content": "京都府外七縣下巡回御用掛川地方敬教授岩佐巖"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "京都府外七縣下巡回御用掛川地方敬教授岩佐巖",
            "salience": 0.10010165,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 180,
                        "content": "巡回"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "巡回",
            "salience": 0.09199393,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 141,
                        "content": "加藤敬介"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "加藤敬介",
            "salience": 0.07942966,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}