{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 256,
                        "content": "関係書類"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 480,
                        "content": "関係書類"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "関係書類",
            "salience": 0.16734728,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 160,
                        "content": "東京帝国大学職員学生生徒支那事変戦没者慰霊祭"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京帝国大学職員学生生徒支那事変戦没者慰霊祭",
            "salience": 0.11556781,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "支那事変戦没者慰霊祭関係\t S0019/13\t 19410999\t アイテム\t 要審査\t 本郷"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "支那事変戦没者慰霊祭関係 S0019/13 19410999 アイテム 要審査 本郷",
            "salience": 0.10949136,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 115,
                        "content": "図書館記念室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書館記念室",
            "salience": 0.106948465,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 230,
                        "content": "齋主 根津神社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "齋主 根津神社",
            "salience": 0.09827867,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 398,
                        "content": "支那事変ヲ含ム"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "支那事変ヲ含ム",
            "salience": 0.076298565,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 420,
                        "content": "戦没者慰霊祭"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "戦没者慰霊祭",
            "salience": 0.076298565,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 249,
                        "content": "社司"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社司",
            "salience": 0.06816809,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 442,
                        "content": "齋主 官幣大社日枝神社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "齋主 官幣大社日枝神社",
            "salience": 0.059093278,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 346,
                        "content": "東京帝国大学職員学生生徒大東亜戦争"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京帝国大学職員学生生徒大東亜戦争",
            "salience": 0.04743749,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 473,
                        "content": "宮司"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "宮司",
            "salience": 0.038862333,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 295,
                        "content": "附属図書館記念室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属図書館記念室",
            "salience": 0.036208082,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}