{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "早稲田大学新聞"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121bklgx",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/早稲田大学新聞会"
            },
            "name": "早稲田大学新聞",
            "salience": 0.19956692,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 39,
                        "content": "A-2-125-4\t アイテム\t A-2-125-4"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-2-125-4 アイテム A-2-125-4",
            "salience": 0.12166575,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 75,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.09771828,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09696554,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 257,
                        "content": "A\t 2\t 125\t 4\t 早稲田大学新聞"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 2125 4 早稲田大学新聞",
            "salience": 0.08523112,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 126,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.07583239,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 201,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.07192305,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 243,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.07192305,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 191,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06761883,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 329,
                        "content": "阿部賢一\t 544\t 404\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "阿部賢一 544404 玉井 建也",
            "salience": 0.064325005,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 370,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類\t 早稲田大学新聞　\t 107号\t 早稲田大学新聞学会\t ja\t 大正時代\t 完成・公刊形態\t 単紙/単体\t A-0002-0125-0004"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類 早稲田大学新聞 107号 早稲田大学新聞学会 ja 大正時代 完成・公刊形態 単紙/単体 A-0002-0125-0004",
            "salience": 0.04723007,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}