{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 442,
                        "content": "東京始審裁判所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京始審裁判所",
            "salience": 0.074951574,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 488,
                        "content": "東京軽罪裁判所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京軽罪裁判所",
            "salience": 0.07068186,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 139,
                        "content": "外務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/03k0qv",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Foreign_Affairs_(Japan)"
            },
            "name": "外務省",
            "salience": 0.0654259,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 149,
                        "content": "公信局"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "公信局",
            "salience": 0.0654259,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "諸向往復 甲号之一  明治十五年分\t S0004/37\t 1882-01-99\t アイテム\t 公開\t 本郷\t 太政官 参事院 統計院 元老院"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "諸向往復 甲号之一 明治十五年分 S0004/37 1882-01-99 アイテム 公開 本郷 太政官 参事院 統計院 元老院",
            "salience": 0.0654259,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 469,
                        "content": "金沢同上合編"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "金沢同上合編",
            "salience": 0.057796814,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 463,
                        "content": "横浜"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0kstw",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Yokohama"
            },
            "name": "横浜",
            "salience": 0.057796814,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 392,
                        "content": "鉱山局 鉄道局 電信局 工作局 司法省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "鉱山局 鉄道局 電信局 工作局 司法省",
            "salience": 0.057796814,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 349,
                        "content": "逓局 博物局 地質調査所 工部省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "逓局 博物局 地質調査所 工部省",
            "salience": 0.055739917,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 510,
                        "content": "宮内省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/09gbxr8",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_the_Imperial_Household"
            },
            "name": "宮内省",
            "salience": 0.054233145,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 209,
                        "content": "大蔵省 租税局 造幣局 陸軍省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大蔵省 租税局 造幣局 陸軍省",
            "salience": 0.05275709,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 336,
                        "content": "工務局 駅"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "工務局 駅",
            "salience": 0.050838754,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 169,
                        "content": "警保局 地理局 衛生局 監獄局"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "警保局 地理局 衛生局 監獄局",
            "salience": 0.04943191,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 159,
                        "content": "内務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/08hcz3",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Home_Ministry"
            },
            "name": "内務省",
            "salience": 0.04943191,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 520,
                        "content": "式部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "式部",
            "salience": 0.048006665,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 526,
                        "content": "寮"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寮",
            "salience": 0.048006665,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 304,
                        "content": "横須賀造船所 農商務省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "横須賀造船所 農商務省",
            "salience": 0.038126178,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 249,
                        "content": "砲兵工廠 工兵方面本署 軍医本部 海軍省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "砲兵工廠 工兵方面本署 軍医本部 海軍省",
            "salience": 0.038126178,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}