{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "法政大学新聞"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "法政大学新聞",
            "salience": 0.19460711,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 33,
                        "content": "A-2-117-2\t アイテム\t A-2-117-2"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-2-117-2 アイテム A-2-117-2",
            "salience": 0.12346164,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 69,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.09916069,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 144,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09839683,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "A\t 2\t 117\t 2\t 法政大学新聞"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 2117 2 法政大学新聞",
            "salience": 0.07963392,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 120,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.07695174,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 195,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.072984695,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 237,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.072984695,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 185,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06861694,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 316,
                        "content": "大野好治\t 524\t 373\t 玉井　建也"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大野好治 524373 玉井 建也",
            "salience": 0.0652745,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 357,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類\t 法政大学\t 223号\t 法政大学新聞学会\t ja\t 昭和戦後\t 完成・公刊形態\t 単紙/単体\t A-0002-0117-0002"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類 法政大学 223号 法政大学新聞学会 ja 昭和戦後 完成・公刊形態 単紙/単体 A-0002-0117-0002",
            "salience": 0.047927227,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}