{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 27,
                        "content": "昭和"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "昭和",
            "salience": 0.21207213,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 49,
                        "content": "国有財産関係雑書綴\t S0040/0091\t 1937-09-99\t アイテム\t 経理部管財課\t 要審査\t 柏\t 紙\t 挟み込み資料多数"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "国有財産関係雑書綴 S0040/0091 1937-09-99 アイテム 経理部管財課 要審査 柏 紙 挟み込み資料多数",
            "salience": 0.14829358,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 184,
                        "content": "開閉"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "開閉",
            "salience": 0.09605996,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 202,
                        "content": "破れ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "破れ",
            "salience": 0.05950958,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 256,
                        "content": "演習場"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "演習場",
            "salience": 0.055862125,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 268,
                        "content": "寮"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寮",
            "salience": 0.055862125,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 274,
                        "content": "官舎"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官舎",
            "salience": 0.055862125,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 217,
                        "content": "大学本部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大学本部",
            "salience": 0.05357581,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 235,
                        "content": "学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学部",
            "salience": 0.05357581,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 244,
                        "content": "研究所"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "研究所",
            "salience": 0.05357581,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 286,
                        "content": "土地"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "土地",
            "salience": 0.05191698,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 295,
                        "content": "建物"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "建物",
            "salience": 0.05191698,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 313,
                        "content": "書類"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "書類",
            "salience": 0.05191698,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}