{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 154,
                        "content": "東京陸軍幼年学校卒業"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "卒業"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京陸軍幼年学校卒業",
            "salience": 0.104326345,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 557,
                        "content": "製紙"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 575,
                        "content": "製紙"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "製紙",
            "salience": 0.04704579,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 203,
                        "content": "陸軍予科士官学校卒業"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "陸軍予科士官学校卒業",
            "salience": 0.046558738,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 364,
                        "content": "政治学科卒業"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "政治学科卒業",
            "salience": 0.046558738,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 689,
                        "content": "東京音楽学校ピアノ科卒業"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京音楽学校ピアノ科卒業",
            "salience": 0.042287342,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 637,
                        "content": "製紙副社長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 674,
                        "content": "妻　玲子"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "妻 玲子",
            "salience": 0.034750007,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 855,
                        "content": "東洋史学科卒業"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東洋史学科卒業",
            "salience": 0.030806335,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 337,
                        "content": "東京帝国大学法学部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121dcwsd",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/東京大学大学院法学政治学研究科・法学部"
            },
            "name": "東京帝国大学法学部",
            "salience": 0.028003903,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 308,
                        "content": "弘前高校"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xkg5v",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/弘前高等学校_(旧制)"
            },
            "name": "弘前高校",
            "salience": 0.022647627,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1166,
                        "content": "女卒業"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "女卒業",
            "salience": 0.021810977,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1116,
                        "content": "文学科卒業"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "文学科卒業",
            "salience": 0.021810977,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "三浦成夫関係資料\t F0108\t 1938-99-99\t フォンド\t 三浦　成夫"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三浦成夫関係資料 F0108 1938-99-99 フォンド 三浦 成夫",
            "salience": 0.020452242,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 417,
                        "content": "在学"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "在学",
            "salience": 0.01980948,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "陸軍士官学校中退"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "陸軍士官学校中退",
            "salience": 0.01980948,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1299,
                        "content": "士官学校中退"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "士官学校中退",
            "salience": 0.018106341,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 438,
                        "content": "総動員局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総動員局",
            "salience": 0.017915012,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 77,
                        "content": "みうら　しげお"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "みうら しげお",
            "salience": 0.017860485,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 828,
                        "content": "東京帝国大学文学部"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1236ssnf",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/東京大学大学院人文社会系研究科・文学部"
            },
            "name": "東京帝国大学文学部",
            "salience": 0.015488582,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 622,
                        "content": "社長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社長",
            "salience": 0.015423242,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1092,
                        "content": "東京大学"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/017lvd",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/University_of_Tokyo"
            },
            "name": "東京大学",
            "salience": 0.014663408,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1527,
                        "content": "学徒動員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1686,
                        "content": "学徒動員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学徒動員",
            "salience": 0.013067171,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 769,
                        "content": "旧制弘前高校国文学"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "旧制弘前高校国文学",
            "salience": 0.01288805,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 813,
                        "content": "兄　巖"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "兄 巖",
            "salience": 0.01288805,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 754,
                        "content": "父　圭三"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "父 圭三",
            "salience": 0.01288805,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1157,
                        "content": "弘前高"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01wfjj",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hirosaki"
            },
            "name": "弘前高",
            "salience": 0.012294558,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 459,
                        "content": "商工省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0hgq5m8",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Commerce_and_Industry_(Japan)"
            },
            "name": "商工省",
            "salience": 0.011955361,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 429,
                        "content": "軍需省"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/08878b",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Munitions_(Japan)"
            },
            "name": "軍需省",
            "salience": 0.011955361,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 607,
                        "content": "キンバリー"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "キンバリー",
            "salience": 0.011955361,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 569,
                        "content": "日本"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/03_3d",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Japan"
            },
            "name": "日本",
            "salience": 0.011955361,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 728,
                        "content": "専攻科"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "専攻科",
            "salience": 0.011192909,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 737,
                        "content": "修了"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "修了",
            "salience": 0.011192909,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 796,
                        "content": "教授"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教授",
            "salience": 0.011192909,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 905,
                        "content": "大学院在学"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "大学院在学",
            "salience": 0.010719408,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1104,
                        "content": "文学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "文学部",
            "salience": 0.01067287,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1412,
                        "content": "三浦信夫"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1471,
                        "content": "三浦信夫"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三浦信夫",
            "salience": 0.010632792,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1545,
                        "content": "日誌"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1704,
                        "content": "日誌"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日誌",
            "salience": 0.010388684,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 489,
                        "content": "勤務"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "勤務",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 474,
                        "content": "嘱託"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "嘱託",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 533,
                        "content": "解体"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "解体",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 506,
                        "content": "王子製紙入社"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "王子製紙入社",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 527,
                        "content": "財閥"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "財閥",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 587,
                        "content": "移籍"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移籍",
            "salience": 0.010375855,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1254,
                        "content": "満洲公"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "満洲公",
            "salience": 0.008197814,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 926,
                        "content": "本郷絵画研究"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本郷絵画研究",
            "salience": 0.0077233575,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1113,
                        "content": "英"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "英",
            "salience": 0.007026101,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 956,
                        "content": "水彩画家"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "水彩画家",
            "salience": 0.0066907154,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1263,
                        "content": "主領"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "主領",
            "salience": 0.0063518845,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1221,
                        "content": "関係情報"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "関係情報",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1063,
                        "content": "刊行"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "刊行",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1077,
                        "content": "弟"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "弟",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1142,
                        "content": "妹　生子"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "妹 生子",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1242,
                        "content": "任官"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "任官",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1209,
                        "content": "こと"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "こと",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1236,
                        "content": "少尉"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "少尉",
            "salience": 0.0060760593,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1281,
                        "content": "肺浸潤"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "肺浸潤",
            "salience": 0.0054971925,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1497,
                        "content": "法学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "法学部",
            "salience": 0.0052341945,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1179,
                        "content": "資料作成者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "資料作成者",
            "salience": 0.0051991083,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1634,
                        "content": "シリョウ\t 寄贈\t 法学部政治学科学生"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "シリョウ 寄贈 法学部政治学科学生",
            "salience": 0.004777321,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1451,
                        "content": "寄贈"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "寄贈",
            "salience": 0.0046657603,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1006,
                        "content": "創立百年記念 東大石版画集"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "創立百年記念 東大石版画集",
            "salience": 0.0045014606,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1430,
                        "content": "成夫息子"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "成夫息子",
            "salience": 0.00446141,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1368,
                        "content": "診断"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "診断",
            "salience": 0.0042466805,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1359,
                        "content": "軍医"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "軍医",
            "salience": 0.0042466805,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1486,
                        "content": "息子"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "息子",
            "salience": 0.0041246316,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1506,
                        "content": "政治学科学生"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "政治学科学生",
            "salience": 0.0041246316,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1596,
                        "content": "本郷"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本郷",
            "salience": 0.0041246316,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1395,
                        "content": "平成25"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "平成25",
            "salience": 0.0036907597,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1604,
                        "content": "ミウラシゲオカンケイ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ミウラシゲオカンケイ",
            "salience": 0.0034111068,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 1556,
                        "content": "公開\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "公開 アイテムリスト",
            "salience": 0.0029421654,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}