{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "出版月評"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 345,
                        "content": "出版月評"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 485,
                        "content": "出版月評"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "出版月評",
            "salience": 0.16630529,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 197,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.08066433,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 15,
                        "content": "第十四号∽C-2-3-9-9-8\t アイテム\t C-2-3-9-9-8\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第十四号∽C-2-3-9-9-8 アイテム C-2-3-9-9-8 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.07981319,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 113,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.06732734,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 173,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.051259153,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 238,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.044808812,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 317,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.044808812,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 360,
                        "content": "第十四号"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "第十四号",
            "salience": 0.043198038,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 248,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.033291034,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 647,
                        "content": "十八番地寄留　　発行所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "十八番地寄留 発行所",
            "salience": 0.032764312,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 374,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治",
            "salience": 0.029583843,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 698,
                        "content": "倉屋町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "倉屋町",
            "salience": 0.024032082,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 683,
                        "content": "東京々橋区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京々橋区",
            "salience": 0.024032082,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 638,
                        "content": "三組町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1pxypyj3_"
            },
            "name": "三組町",
            "salience": 0.024032082,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 530,
                        "content": "福本誠"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/1223wvdz",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/福本誠"
            },
            "name": "福本誠",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 632,
                        "content": "湯島"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121873rx",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/湯島"
            },
            "name": "湯島",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 617,
                        "content": "東京本郷区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京本郷区",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 572,
                        "content": "十四番地　　印刷者　片貝正晋"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "十四番地 印刷者 片貝正晋",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 560,
                        "content": "西五軒町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121_c5fv",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/西五軒町"
            },
            "name": "西五軒町",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 545,
                        "content": "東京牛込区"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京牛込区",
            "salience": 0.023041967,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 725,
                        "content": "評社\t ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 冊子"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "評社 ja 明治時代 完成・公刊形態 冊子",
            "salience": 0.022323942,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 818,
                        "content": "C-0002-0003-0009-0009-0008"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "C-0002-0003-0009-0009-0008",
            "salience": 0.022323942,
            "type": "CONSUMER_GOOD"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 409,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類",
            "salience": 0.020728523,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 781,
                        "content": "綴\t 一部綴じ"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "綴 一部綴じ",
            "salience": 0.019420343,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 506,
                        "content": "発行者"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "発行者",
            "salience": 0.018018175,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 518,
                        "content": "編集人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "編集人",
            "salience": 0.01301288,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}