{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "理学系研究科・理学部　環境安全研究センター運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "理学系研究科・理学部 環境安全研究センター運営委員会",
            "salience": 0.18988518,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 80,
                        "content": "S0295\t 2004-99-99\t シリーズ\t 環境安全研究センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "S0295 2004-99-99 シリーズ 環境安全研究センター",
            "salience": 0.15175058,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 146,
                        "content": "運営"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "運営",
            "salience": 0.11612561,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 221,
                        "content": "委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員会",
            "salience": 0.101177804,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 170,
                        "content": "事項"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事項",
            "salience": 0.06518553,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 266,
                        "content": "委員"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員",
            "salience": 0.041065924,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 435,
                        "content": "定例移管\t 理学系研究科"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定例移管 理学系研究科",
            "salience": 0.03392205,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 470,
                        "content": "総務課共同利用支援チーム\t 環境安全研究センター運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総務課共同利用支援チーム 環境安全研究センター運営委員会",
            "salience": 0.029659858,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 640,
                        "content": "ケイケンキュウカリガクブカンキョウアンゼンケンキュウセンターウンエイインカイ\t 特定歴史公文書等\t 環境安全研究センター運営委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ケイケンキュウカリガクブカンキョウアンゼンケンキュウセンターウンエイインカイ 特定歴史公文書等 環境安全研究センター運営委員会",
            "salience": 0.027554326,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 391,
                        "content": "理学系研究科"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "理学系研究科",
            "salience": 0.026446586,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 233,
                        "content": "部局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "部局",
            "salience": 0.02568607,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 242,
                        "content": "教授会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教授会",
            "salience": 0.02568607,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 349,
                        "content": "環境安全研究センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "環境安全研究センター",
            "salience": 0.024950657,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 278,
                        "content": "事務局"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務局",
            "salience": 0.024076127,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 412,
                        "content": "理学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "理学部",
            "salience": 0.019174315,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 311,
                        "content": "選出"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "選出",
            "salience": 0.018796999,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 299,
                        "content": "学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "学部",
            "salience": 0.018796999,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 827,
                        "content": "関係文書"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "関係文書",
            "salience": 0.013737219,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 553,
                        "content": "関係文書\t 実施\t 予定"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "関係文書 実施 予定",
            "salience": 0.012438041,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 626,
                        "content": "柏\t リガク"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "柏 リガク",
            "salience": 0.012316544,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 382,
                        "content": "事務"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "事務",
            "salience": 0.010917381,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 592,
                        "content": "審査\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "審査 アイテムリスト",
            "salience": 0.010650115,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}