{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 195,
                        "content": "諸種委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 528,
                        "content": "諸種委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "諸種委員会",
            "salience": 0.15642594,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "総合文化研究科・教養学部　委員会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総合文化研究科・教養学部 委員会",
            "salience": 0.13376507,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 156,
                        "content": "教養学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 489,
                        "content": "教養学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "教養学部",
            "salience": 0.12557127,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 213,
                        "content": "委員名簿"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 546,
                        "content": "委員名簿"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員名簿",
            "salience": 0.10865173,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 83,
                        "content": "定例移管\t 教養学部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "定例移管 教養学部",
            "salience": 0.08847808,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 112,
                        "content": "総務課総務係\t 総合文化研究科"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "総務課総務係 総合文化研究科",
            "salience": 0.06792029,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 231,
                        "content": "委員会"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員会",
            "salience": 0.059135083,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 50,
                        "content": "S0272\t 2009-99-99\t シリーズ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "S0272 2009-99-99 シリーズ",
            "salience": 0.057231955,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 439,
                        "content": "特定歴史公文書等\t 総合文化研究科"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "特定歴史公文書等 総合文化研究科",
            "salience": 0.045980837,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 567,
                        "content": "委員会役割記載"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "委員会役割記載",
            "salience": 0.030870922,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 243,
                        "content": "役割"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "役割",
            "salience": 0.029959256,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 300,
                        "content": "審査\t 日本語\t アイテムリスト"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "審査 日本語 アイテムリスト",
            "salience": 0.026840862,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 345,
                        "content": "本郷・柏\t ソウゴウブンカケンキュウカキョウヨウガクブイインカイ"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "本郷・柏 ソウゴウブンカケンキュウカキョウヨウガクブイインカイ",
            "salience": 0.026840862,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 261,
                        "content": "記載"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "記載",
            "salience": 0.024454344,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 275,
                        "content": "実施\t 予定"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "実施 予定",
            "salience": 0.017873507,
            "type": "OTHER"
        }
    ],
    "language": "ja"
}