{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 36,
                        "content": "展望　自民党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 333,
                        "content": "展望　自民党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "展望 自民党",
            "salience": 0.109575555,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 54,
                        "content": "訪中議員団"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 351,
                        "content": "訪中議員団"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "訪中議員団",
            "salience": 0.09769481,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 108,
                        "content": "衆議院議員"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 405,
                        "content": "衆議院議員"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/01fw_b",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/House_of_Representatives_(Japan)"
            },
            "name": "衆議院議員",
            "salience": 0.093863286,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 99,
                        "content": "自民党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 396,
                        "content": "自民党"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/015vrt",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Liberal_Democratic_Party_(Japan)"
            },
            "name": "自民党",
            "salience": 0.09140826,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 201,
                        "content": "会長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 498,
                        "content": "会長"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "会長",
            "salience": 0.078132294,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 168,
                        "content": "日中総合貿易連絡協議会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 465,
                        "content": "日中総合貿易連絡協議会"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日中総合貿易連絡協議会",
            "salience": 0.076735176,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 21,
                        "content": "日中関係"
                    },
                    "type": "COMMON"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 318,
                        "content": "日中関係"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "日中関係",
            "salience": 0.07666603,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 132,
                        "content": "江崎真澄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 429,
                        "content": "江崎真澄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "江崎真澄",
            "salience": 0.07527416,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 81,
                        "content": "小坂善太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 378,
                        "content": "小坂善太郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0pdbg7l",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zentaro_Kosaka"
            },
            "name": "小坂善太郎",
            "salience": 0.07285359,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 12,
                        "content": "中国"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 309,
                        "content": "中国"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/0d05w3",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/China"
            },
            "name": "中国",
            "salience": 0.06855268,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "岡崎嘉平太"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 447,
                        "content": "岡崎嘉平太"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/122wbksp",
                "wikipedia_url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/岡崎嘉平太"
            },
            "name": "岡崎嘉平太",
            "salience": 0.035666436,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 507,
                        "content": "嬉野満洲雄・読売新聞論説委員と座談　\t CD-ROM非収録\t 週刊東洋経済"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "嬉野満洲雄・読売新聞論説委員と座談 CD-ROM非収録 週刊東洋経済",
            "salience": 0.035498355,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 210,
                        "content": "嬉野満洲雄・読売新聞論説委員と座談　∽06-303\t アイテム\t 06-303"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "嬉野満洲雄・読売新聞論説委員と座談 ∽06-303 アイテム 06-303",
            "salience": 0.034538638,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 601,
                        "content": "東洋経済新報社"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/m/07wl1k",
                "wikipedia_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Toyo_Keizai"
            },
            "name": "東洋経済新報社",
            "salience": 0.026770374,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 627,
                        "content": "ja"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ja",
            "salience": 0.026770374,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}