{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 213,
                        "content": "糾治\t京營"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 681,
                        "content": "糾治\t京營"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "糾治 京營",
            "salience": 0.12178965,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "京營把總官私役軍人幷賣放辦納月錢剋減糧科該降級者邊方立功就被帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "京營把總官私役軍人幷賣放辦納月錢剋減糧科該降級者邊方立功就被帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃",
            "salience": 0.11483538,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 453,
                        "content": "把總官私役軍人竝賣放辦納月錢剋減糧(科)[料]該降級者邊方立功就"
                    },
                    "type": "PROPER"
                },
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 547,
                        "content": "彼"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "把總官私役軍人竝賣放辦納月錢剋減糧(科)(料)該降級者邊方立功就",
            "salience": 0.10832051,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 144,
                        "content": "三次京衞改外衞外改邊衞奏討團營官軍做工者所科道"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三次京衞改外衞外改邊衞奏討團營官軍做工者所科道",
            "salience": 0.10215463,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 694,
                        "content": "把總官私役軍人竝賣放辦納月錢剋減糧料該降級者邊方立功就彼帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "把總官私役軍人竝賣放辦納月錢剋減糧料該降級者邊方立功就彼帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨",
            "salience": 0.09339171,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 605,
                        "content": "三次京衞改外[衞]外衞改邊衞奏討團營官軍做工者[聽]科道"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三次京衞改外(衞)外衞改邊衞奏討團營官軍做工者(聽)科道",
            "salience": 0.09092346,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 226,
                        "content": "把總官私役軍人幷賣放辦納月錢剋減糧科該降級者邊方立功就被帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "把總官私役軍人幷賣放辦納月錢剋減糧科該降級者邊方立功就被帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃",
            "salience": 0.083052784,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 823,
                        "content": "官軍逃"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "官軍逃",
            "salience": 0.07823536,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 364,
                        "content": "三次京衞改外衞外改邊衞奏討團營官軍做工者所科道糾治\tなし\t京營"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三次京衞改外衞外改邊衞奏討團營官軍做工者所科道糾治 なし 京營",
            "salience": 0.07747187,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 551,
                        "content": "帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "帶俸識字人等作弊者放調極邊守哨官軍逃",
            "salience": 0.0676975,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 542,
                        "content": "被"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "被",
            "salience": 0.032834742,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 832,
                        "content": "三次京衞改外衞外衞改邊衞奏討團營官軍做工者聽科道糾治\t6290"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "三次京衞改外衞外衞改邊衞奏討團營官軍做工者聽科道糾治 6290",
            "salience": 0.029292399,
            "type": "PERSON"
        }
    ],
    "language": "ja"
}