{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "中外木材新報　第五号∽C-1-3-5-2-4\t アイテム\t C-1-3-5-2-4\t 東京大学大学院情報学環図書室"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "中外木材新報 第五号∽C-1-3-5-2-4 アイテム C-1-3-5-2-4 東京大学大学院情報学環図書室",
            "salience": 0.109344184,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 116,
                        "content": "附属社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "附属社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.109344184,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 200,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.101366736,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 320,
                        "content": "移管"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "移管",
            "salience": 0.08073365,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 241,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.0759421,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 415,
                        "content": "福重　旨乃\t 福重　旨乃\t 新聞or雑誌\t 01逐次刊行-新聞類"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "福重 旨乃 福重 旨乃 新聞or雑誌 01逐次刊行-新聞類",
            "salience": 0.0667917,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 176,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.06521652,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 251,
                        "content": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター貴重資料保存スペース",
            "salience": 0.061628003,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 491,
                        "content": "中外木材新報\t 5号\t 本局　東京"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "中外木材新報 5号 本局 東京",
            "salience": 0.056853488,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 532,
                        "content": "深川区冬木町"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "深川区冬木町",
            "salience": 0.042434886,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 354,
                        "content": "木材新報"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "木材新報",
            "salience": 0.04002853,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 593,
                        "content": "加藤英次郎"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "加藤英次郎",
            "salience": 0.039554875,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 610,
                        "content": "ja\t 明治時代\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t C-0001-0003-0005-0002-0004"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "ja 明治時代 完成・公刊形態 冊子/綴 C-0001-0003-0005-0002-0004",
            "salience": 0.039554875,
            "type": "WORK_OF_ART"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 553,
                        "content": "番地　深木社"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "番地 深木社",
            "salience": 0.037179694,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 572,
                        "content": "編輯並出版人"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "編輯並出版人",
            "salience": 0.037179694,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 380,
                        "content": "明治"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "明治",
            "salience": 0.036846887,
            "type": "LOCATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}