{
    "entities": [
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 9,
                        "content": "秘報　昭和15"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "秘報 昭和15",
            "salience": 0.16536555,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 0,
                        "content": "軍令部"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "軍令部",
            "salience": 0.14073083,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 39,
                        "content": "A-1-104-3\t アイテム\t A-1-104-3"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A-1-104-3 アイテム A-1-104-3",
            "salience": 0.11754343,
            "type": "LOCATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 75,
                        "content": "東京大学大学院情報学環\t 1970"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "東京大学大学院情報学環 1970",
            "salience": 0.09440736,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 150,
                        "content": "新聞研究所"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "新聞研究所",
            "salience": 0.09368011,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 126,
                        "content": "小野秀雄"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {
                "mid": "/g/121xjwn9",
                "wikipedia_url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Ono_Hideo"
            },
            "name": "小野秀雄",
            "salience": 0.073263004,
            "type": "PERSON"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 191,
                        "content": "図書室"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "図書室",
            "salience": 0.06948613,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 201,
                        "content": "社会情報研究資料センター"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "社会情報研究資料センター",
            "salience": 0.06948613,
            "type": "OTHER"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 243,
                        "content": "再配置"
                    },
                    "type": "COMMON"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "再配置",
            "salience": 0.06948613,
            "type": "EVENT"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 257,
                        "content": "A\t 1\t 104\t 3\t 軍令部秘報　昭和15"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "A 1104 3 軍令部秘報 昭和15",
            "salience": 0.060921546,
            "type": "ORGANIZATION"
        },
        {
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "beginOffset": 369,
                        "content": "玉井　建也\t 新聞or雑誌\t 02逐次刊行-雑誌類\t 軍令部秘報　\t 5号\t ja\t 昭和戦前\t 完成・公刊形態\t 冊子/綴\t A-0001-0104-0003"
                    },
                    "type": "PROPER"
                }
            ],
            "metadata": {},
            "name": "玉井 建也 新聞or雑誌 02逐次刊行-雑誌類 軍令部秘報 5号 ja 昭和戦前 完成・公刊形態 冊子/綴 A-0001-0104-0003",
            "salience": 0.0456298,
            "type": "ORGANIZATION"
        }
    ],
    "language": "ja"
}